---
title: Icarusda türkmen dili
date: 2021-03-02 02:17:31
tags: Hexo
categories: web
---

### Icarus

Icarus temada türkmen dili ýokdy... Menem, hem özüm üçin hem-de başga-da ulanjaklar bar bolsa diýip türkmen dilini goşdum. Aslynda bar ýazan zadym 10-12 sany türkmen sözüdi, şonda-da gaty uly iş eden ýaly begendim, sebäbi iňlis, rus, fransuz, nemes, ispan dilleriň arasynda türkmen diliniňem bolmagy begendirýär. Github-da birinji _pull request_-im. :D Içimden geldi...
